下...江若琳好似性格幾好

【獨家】月跑6位數過正常生活 江若琳精神折磨兩年

以前仲以為佢係第三者

正仆街老闆....要左人10年仲要玩埋續唔續約果5年

留名

好想佢唱返廣東歌
手掌印好好聽

曾經既女神！

錯愛

樣靚腳正

做乜收咗山？

琴日先特登搵佢啲歌黎聽

好似是因為同前公司有官非

做唔做雞，想幫襯

之前地鐵化妝品poster俾佢嚇死，九成俾人玩

佢d歌幾好聽

我淨係記得佢個陣帶頭戴大眼仔

好樣衰喎

係咪整容 ?有D唔係好自然

我記得佢拍同門係咁講粗口

傷情路

記得以前唔係幾受高登仔歡迎
直到露M巾單野之後個個話佢開始有女人味之類

江遙希

旁觀者傷都好好

係，首歌好sad

肛弱能今日都上神台

連登下個係咪捧成龍雞

jeng

以前日日笑佢整容架喎

佢算啦

08~10果時

班打手咁都捧佢上神檯？
咁吳若雞過幾年都會變女神

我早6-7 年前真係鍾意佢的，
嗰陣無人陪我去睇佢演唱會，
最後等佢出dvd真金白銀買咗隻

佢絕對係我中學時嘅女神，佢《Show You》果隻碟，我而家仲keep住

依家扮下慘再撈返三五七載就上到神檯
坤狗今次諗到計了

屌我覺得佢幾靚

少數過得咁慘嘅靚女女明星

你條友又ekids又肛弱能

坤狗唔洗諗咁多
一世都會咁多人憎鳩你

有咩問題

佢好似真係第三者
經歷令佢成長

第一個迷既明星

對做人第三者嘅冇好感

肛弱能係第三者

我鐘意聽佢啲歌啫

當年買過佢本寫真

佢持過新人獎 初出道個勢都好勁 可惜收左皮

又要上神枱了

識佢係因為佢做新人個陣 飛機個電視播佢首撒嬌 其實對佢印象唔錯

無波，不了

遙希

Oh~baby. show me show me your love~

江遙希唔係坤哥個皮

肝弱能都有上神台既一日

錯愛
傷情路
夢境日和
撒嬌

女神

你不在了

第一眼？

以前有朋友，好迷佢 真係到癲果隻

Show you 嚟

我識唱
嗰陣好鍾意呢首歌，覺得佢跳舞好可愛好有活力

首第一眼細個覺得幾好聽, 依家睇返點解咁多dislike

好鐘意佢首愛無可忍

佢做第三者點解要同小明打官司先
之前李彩華仲要同個大婆一齊告9小明

唔該搵人post返出黎

淨係記得佢銀行得返5蚊 之後有巴打話夾夠100比佢拎返5蚊出黎

無上神台囉
純粹好似誤會左佢咁
姐係十年後發現欣宜係有病先咁肥，不過算啦都係

以前真係有loop呢幾首

唔多睇佢啲花邊新聞，
純粹鍾意佢工作好認真，佢先天雞仔聲但都好努力練，講真唱歌唔係話好好聽但佢唱現場都唔會hea,
同埋佢做戲唔差。

嗰陣佢個mv真係超高清

你可唔可以有個好d既比喻

夢境日和真係好好聽

以前覺得佢好靚，不過依家睇樓豬張相覺得有啲似巫婆

成個黃依紋咁

Oh baby 粟米粟米肉粒

忍唔住去睇多一次

佢走一轉大陸唱兩首就夠比成個月律師費
6位數字律師費
唔怪得之咁多人返大陸搵食

你以為真係只係唱歌?

咪就係

成日比人笑低能但我真係最鍾意呢首

江若琳好似同鬼國一樣
乜都係假架wor
樣假學歷都係假

好樣衰喎整完都

唔係一路都話讀到中四咋咩？

之前話自己大學定點
跟住比雜誌踢爆左先認

收皮啦佢
無料但又做歌手

又吹奏佢
佢堅係做人第三者拆散人屋企喎

我成日覺得佢同公家欣好似
眼大鼻大口大
同埋又係做人第三者

悠悠

做乜連登會吹奏呢個整容西

有個fd之前係佢經理人，淨係知佢之前果間公司好濕尻

我覺得似黑鮑多啲

坐飛機轉五個鍾車入山區比有幾佬屌

漏左咩字

整容整到同黑鮑一樣

江若琳出道十年都要上神枱了

以前啲歌好聽 都幾鍾意佢